中共班走狗死個仔，吹曬雞札行馬

習種死個女咪世界大戰